荃灣復興教會

有冇人返過，岩先行上去好多人排哂隊，係咪有野拎ga

而家唔興教會